Avengers: Infinity War 伏筆？

1分09秒，tony啱啱俾人綁架完翻美國，叫司機開車
個司機係佢保鑣，叫Happy

但Tony竟然叫佢Logan
重點係！睇下佢地坐咩車！⼁

Logan!!!!!!

雖然唔係同一架但都係豪華房車，好地地做乜無啦啦叫人Logan?
Iron man1係2008年上，Logan係2017年上
其實可能係巧合既，不過如果係伏筆就真心屈機

binc bin到條片都睇唔到

隊長,我看不到屎

要bin幾耐屍 就黎一年

起碼bin到avg 4

想睇返原post 條友仲係有無開新post

Iron man 1 伏筆？ (2)